聽講有做依幾樣野，你個除夕就會好充實

當花都容不下的時候
點樣令到風險小Ｄ，同時提醒香港人無忘831恐襲
成日有人話831無死人，有無死人答你唔到，因為狗封撚佐個站2日，同狗鐵唔肯放CCTV出黎
但恐襲市民就一定

定外都有唔同手足建議大家一個安全除夕倒數•就係重點和你嗌，詳情見下POST

【831一年零四個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 12月29至31日 (三至四)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

實際做法 :
係 香港人 廢定其實係你本人廢

最後感謝上個月狗講會咬人都好，都有唔同同路人無畏照去放花

#31Dec #全港 #和你嗌
【12.31 除夕倒數•和你嗌】
日期：12月31日 (星期四)
時間：23:50 - 00:05
地點：每個人嘅屋企窗邊
活動：叫喊口號、一齊倒數迎接2021、踏正12點一齊唱榮光
Source :

30/12 17:00-20:00 西灣河
*詳細地點將於當日中午IG story公佈 @hk.students
Source :

#28Dec #29Dec #30Dec #觀塘 #旺角 #沙田 #學生陣線聯盟 #街站
【學生陣線聯盟街站預告】

3⃣30/12 13:00-17:00 沙田
*詳細地點將於開始前半小時公佈
Source :

c

f

Push

z

推

hullo

Pish

又轉手

你又豬了

?

最衰今日返咗工，個人攰

發現依排都係小佐人

1

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
＃Ｓａｖｅ１２

警暴

香港畫

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

gogo push

有預感依日又推到hihi

我推

推推推

yeah push

係唔係因為我無放女圖，所以難推佐
睇來要趁機開心Share

sk

你仲有無比人狙擊

你啲女圖唔會令到我充實

女

轉

push

再推

我知你射到成屋都係好充實

了

無睇

竹

Tui

射到你充實吖嗱

比返幾個LINK你地先

好似上左熱5

互射

射兩個

因

咁好

撞

洗

仆

木

金

真係上佐熱門#5
老懷安慰

唔

Fk pish

提供笑話比大家

屌你老味，咁都講得出口

Ｃｌｓ

熱3了

推 831打死人

三個紅色傷者，無啦啦消失

大力一推

係大家努力的成果

推呀!!!

熱

推推推推

做你老母

推

=========================
投票 - 叱咤我最喜愛的歌曲
- 黃中基 《My Only One》

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命
香港獨立 唯一岀路

岩岩做完輕鬆運動返黎一推

721

大家一齊日日做!!!

推推

每年 12月31 10月31 9月9 8月31 7月21 6月12 5月1 3月14 2月14
都要試上街慶祝一下

喺連登嗌下口號咪算囉
好嬲好嬲 轉頭喺Twitter撳幾個制先
國際戰線會又穩到核彈

尖嘴見

Pishhhhh

831，打死人

pushhhh

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

shared

pushhhh

831

不能忘記

PUSH

推推行動Po

賤種ABC更黑警

Pushhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhh

必須pish